有冇人細個食過KFC 雞卷?

好掛住

隔離國家仲有

封完關可以試試

經典 焗鬆餅先係王道

薯餅 有冇人記得

唔知咩
有塊火腿係入面

旋風雞卷、爆谷雞、奇奇兒童套餐

有冇人記得以前有薯寶，一格手格大細既炸薯仔，
以前好鐘意食，之前問個d朋友都話唔記得

想食呢個多啲

食過，覺得唔錯，其實可以自己整。
買件kfc雞同超市買墨西哥捲餅就得，自己整生菜絲，醬就要自己溝

雞卷後嘅滿足感

脆脆雞柳

testing

個陣早餐日日食

旋風雞卷同北京雞卷都好正

舊鬆餅

而家D鬆餅係甜，舊係鹹

藍 不了

想知佢個咖啡係用邊隻粉沖 凍咖啡好好飲 忍左成年冇飲過

對北京雞卷個廣告好有印象

張學友搶了我的雞卷～
Btw，個時我都因為雞卷而食多咗KFC。我覺得KFC應該要立雞卷為常餐。

即磨咖啡

記得以前有炸壽司
好中意食

北京雞卷好好食

邊隻牌子？

唔該晒